### Форма авторизации плюс вывод списка студентов

Реализация формы авторизации и страницы для вывода списка студентов на базе микросервиса на чистом php.

В папке public - статичный сайт. Для удобства названо так.
Запускаем форму login.html. В случае если не авторизован и будет открыт файл users.html - произойдет редирект на форму авторизации.

Архив mysql базы  - knowledge.sql.zip
Настройки подключения к БД - в папке config/db.php

Микросервис и структура - простые. По хорошему нужно еще много чего добавлять.

На локальном хосте подразумевается что они находятся на одном домене. 
При необходимости можно на другом разместить, но в формах и скриптах , нужно будет указать адреса url микросервиса - другие.

Все указанные в тз операции проходят.

Подробности допишу еще.




